屯門牛返屋企全部棄裝！！！！！

屯門轉車站所有車都會查！

屯門牛返屋企全部棄裝！！！！！
屯門牛返屋企全部棄裝！！！！！
屯門牛返屋企全部棄裝！！！！！

Push

1

推

2

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

好撚重狗

屯門牛自己小心！

幫你推比屯元天手足睇

Up

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

痴線，部部巴士都查！全部乘客都要開袋！

push
and pls send to tuen mun tg gp

大欖轉車站有狗上巴士嗌人落車搜 18:50

969已中招 上層有1位黑衫戴黑口罩手足俾叫落車

960，960，962x 手足小心

push

每個轉車站都有狗，alert

#戰友提醒
1855 屯轉所有過海車都要搜，黑衫口罩一定check

要轉車唔好坐9字車或者屯轉前變身，或轉乘

幫推

小心

去尖咀坐260x安全

推
啱啱親證
哨兵群都有講

棄裝！

㩒錯不推

Push 一係就唔好返屯門住等下先

推！！

去第到轉巴士啦
唔好直接過海巴士返去

推 早落車

推！！！

係九龍食個飯先番啦

推推推

Pushhh

荃西

優先推哨兵post

屯門經小欖返，吾好經轉車站

Pish

轉圈返屯門?

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

推比牛牛睇

應該淨係check過海車 其他9龍既車無

成功返沙田，完全無事
無人搜，亦無狗

屯門牛吾好經轉車站，轉圈經小欖返屯門

唔番去住咪得

好心，如果有人搜，send張相出嚟証明下

返屯門有好多方法
行下街先啦

962X，連櫈底都搜

Push!!!

推俾大西北手足

59x/m 搜唔搜？

佢應該係睇車上面有無黑衫黑口罩
961 車上普遍無以上特徵 無搜到

鐵過左海先？

up

去黃店食個飯先 推

搭十四座啦

Pushh

去另一到再轉

好撚多狗係轉車站

唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地 唔打陣地

推！

打親港島都係咁

推 啱啱經過，我搭258d冇事，有架962x搜緊

講緊屯門柒頭

屯門牛小心

ok push

去九龍轉其他車

佐敦地鐵站10幾隻綠狗搜身，街坊look 麻煩幫手去錄影

推呀

公海報左未

頭先無

不過小心

灣仔，金鐘有狗check人

岩岩比狗搜完
一定要變身！！！！！！

廢除功能組別 2020雙普選

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

。

轉車站好多狗，見戴口罩同後生就捉落車，又話前幾架巴士搜到氣油彈，手足記得棄裝

岩岩比狗上車搜 有backpack既手足唔好搭9字頭過海

屯元天小心

頂

pp

有無報哨兵？

PUSH

九龍轉車

棄啊！！

曱近平

東區撚幫推

推 好撚多狗

推 搜中我架車

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔郁

搭啲唔經轉車站嘅巴士/紅van

推 手足小心

Q推

你搭9字頭過海車？

推呀，推上熱門！

push....

應該過海就搜！

係呀 頭一兩班比狗折停
仲串鳩人影佢地相
問人要唔要跟佢落車慢慢影

逐架查 有裝唔好坐到屯轉！

現場至少幾十green object 逐架搜袋

我都估應該係
但因為我唔係搭緊過海巴士既
純粹想了解下有無巴士係唔過海既都比狗搜

up.

posh

推呀！！幫手推俾手足見到

岩先影既相
有人話唔查但我影埋相證明
屯門牛牛唔好有事唔好搏！！！
適時棄裝換衫保命

啲狗可唔可以煩少陣呀屌⋯⋯

幫推 由今日開始有裝既 搵家長車啦

Push!

啱啱查完，小心

好人一生平安

痴撚線憑咩呀佢地

tuiiiii

tui

大埔人都要！！

過左海先轉巴士啦

大欖好多手足畀人捉落車

58x 唔停轉車站

大欖重狗

吾好返屯門
今晚求其搵最近嘅酒店住晚先

紅隧出口紅磡都有

大西北牛都要！
大欖都有狗查車

唔好返屋企住, 去搵個靚地方食個飯休息下先

721

推
屯門牛牛小心

831

非過海巴，無被搜車
要返屯門係可以既但唔好直接過海巴士就ok

葵芳地鐵近連儂隧道有5隻防暴狗

仆街黑警又搞事
幾時死啊

剛剛大埔廣福村迴旋處都查車，大家小心！

行下路呀

棄裝呀

屯元天手足轉車站查車後，小心被跟蹤，除了防暴熏有便衣

剛經過啲狗走曬
但手足都要小心

搭唔經屯轉車站既車
一係食埋飯先返

重有便衣，男女都要留意

放locker

上層 家下咩都無

睇哨
返屯門唔好停屯轉呀

Tui

而家慣性都係咁，一完就狂check

岩岩經轉車站無哂狗

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

屯公轉車站 1959走哂 無狗

一手

可以起我底 如果唔信

小心搜車

上層無狗 下層唔肯定

下層都無，不過小心便衣跟縱

踨sor

頭先睇到都冇

下層就唔知

咖啡灣巴士站反而有，不過冇截車，唔知收隊定點

962B有冇搜？

全部會停轉車站既所有車都搜 每個人搜袋

應該只係過海巴士先搜
我頭先59M返，到轉車站個陣仲有狗，但無搜我搭個架

same, 259d safe

屌佢有乜撚嘢權續架車check

冇法可依

唉屌，不如搵些少時間research吓回家路線

唔搭黨鐵，重有巴士小巴

對吾住
我吾會再犯

等多陣先上車啦，安全D

手足小心